今日閒情上門教煮餸個師奶正到飛天

眼大大對眼水汪汪咁

好撚老窩

有圖就屌你 無圖就屌你老母

痴線

巴打真識食

我絲打嚟
勁有女人味喎

屌

個樣勁老喎 Ching

嘩 好撚識食

老藕

不了

D 眼紋夾死烏英 ，拎黎打J

乜撚野口味

驅風

ching識食

你真識食

最尾個張第一眼望落有d似689

癡撚線

痴根 戀母樓主

真心好正

拎d眼紋夾j

屌，以為錯過咩好嘢

一睇到相笑到仆街

我心諗唔撚係掛
樓豬cap錯人掛
點知loop多幾張
屌真係佢

唔錯 我屌

魚尾紋夠夾樓主條腸

agger ching

樓主食家

🤔

幾似葉劉

少女唔鋤...

好撚想打jj

咪撚啦

驅風煲老藕嗒得過啊

係咪樓主自己黎咋